移民黎講邊個地方最岩香港人

台灣？馬來西亞？

走佬去馬拉

我諗台灣

東南亞 我自己真係麻麻

英國

有錢歐美,有錢但唔夠多就台灣

平野冇好貨

新加坡

我覺得應該係加拿大
港屬哥倫比亞

台灣好無聊

馬拉可以用廣東話溝通

50萬？介唔介意講多少少
因為我上網睇係150萬投資移民

Vancouver
Rotterdam

台灣就是下一個香港

我都睇到150萬

呀魯呀圖

馬來西亞